{
  "Todo": "任务",
  "Boards": "看板",
  "Mates": "好友",
  "Creat": "创建",
  "History": "历史记录",
  "Ranking": "排行榜",
  "Setting": "设置",
  "Help": "帮助",
  "Communication": "社区",
  "Sign Out": "登出",
  "Notice": "通知",
  "Set Read": "设置已读",
  "Unread": "未读",
  "Read": "已读",
  "Add you into Board": "添加你进入Board",
  "completed a todo": "完成了任务",
  "changed a todo": "修改了任务",
  "set a todo as uncomplete": "取消完成了任务",
  "Add you to mate": "添加你为好友",
  "Remove mate": "把你从好友列表删除",
  "Delete a todo": "删除任务",
  "set you as authority": "设置你成为{boardname}的{authority}",
  "set Executor": "设置你成为{boardname}的执行者",
  "creat todo": "为你创建了一个任务",
  "invite into a board": "邀请你进入 {boardname}",
  "remove you from board": "把你从 {boardname}中移除",
  "set owner": "把你设为 {boardname}的拥有者",
  "apply": "申请加入 {boardname}",
  "Today": "今天",
  "Nextday": "明天",
  "Future": "未来",
  "Completed": "已完成",
  "InBox": "收件箱",
  "yesterday": "昨天",
  "delete": "删除",
  "Please Enter Detial": "请输入任务详情",
  "All Todo": "所有",
  "Please Enter Task": "输入任务标题",
  "Split into multiple": "换行分解成多个任务",
  "Creat Board": "创建Board",
  "InPut Board Name": "请输入board名",
  "Executor": "执行者",
  "Members": "成员",
  "success to new a board": "创建board成功",
  "Board Config": "Board设置",
  "agree": "同意",
  "refuse": "拒绝",
  "Board Name": "看板名称",
  "Relative Board": "相关Board",
  "Clone": "克隆",
  "Exit": "退出",
  "Dismiss": "解散",
  "Save": "保存",
  "success": "保存成功",
  "Invite": "邀请",
  "InPut a mate Name": "请输入好友名",
  "Beans Today": "今日得豆",
  "Beans History": "历史得豆",
  "share": "分享",
  "all": "所有",
  "Compare yesterday": "较昨日",
  "Report": "报告",
  "Timeline": "时间线",
  "Ranking of Beans": "得豆排行",
  "today": "今天",
  "Last 7 days": "最近7天",
  "Last 30 days": "最近30天",
  "Language": "语言",
  "DarkMode": "暗黑模式",
  "BrightMode": "白天模式",
  "中文": "中文",
  "English": "English",
  "日本语": "日本语",
  "繁体": "繁体",
  "choose board members": "选择看板成员",
  "Owner": "拥有者",
  "Admin": "管理员",
  "Editer": "编辑",
  "Author": "作者",
  "Follower": "关注者",
  "Delete Mate": "删除好友",
  "Add Mate": "添加好友",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "The day before": "前天",
  "All": "所有",
  "profile": "资料",
  "Modify mark successful": "修改mark成功",
  "Delete task successfully": "删除任务成功",
  "Login": "登录",
  "Please log in": "请登录",
  "Add task successfully": "添加任务成功",
  "Log out successfully": "退出登录成功",
  "Edit Success": "编辑成功",
  "Delete Friend Success": "删除好友成功",
  "Adding friends successful": "添加好友成功",
  "Copy Success": "复制成功",
  "Empty inbox successfully": "清空收件箱成功",
  "Wrong permission": "错误权限",
  "Delete board members successfully": "删除看板成员成功",
  "Save associated board successfully": "保存关联看板成功",
  "Clone associated board successfully": "克隆关联看板成功",
  "Dissolve board successfully": "解散看板成功",
  "Exit kanban board successfully": "退出看板成功",
  "Transferring owner successful": "移交拥有者成功",
  "Request to join board successful": "请求加入看板成功",
  "post": "发送",
  "Clone successfully": "克隆成功",
  "The application is successful, waiting for review.": "申请成功，等待审核。",
  "Your friend invited you to join Todo.": "你的好友{userName}邀请您加入Todo：",
  "Copy Invite Code": "复制邀请码",
  "Way 2: Invite by QR-Code": "方法二：使用二维码邀请",
  "Way 1: Invite by link.": "方法一：使用链接邀请",
  "Sort by access time": "最近更新时间排序",
  "Sort by aplhabet": "首字母排序",
  "Sort by master": "执行人排序"
}
